习主席为何不处置江派林郑月娥, 任由她乱港

其实五个数求对中央来说只是很简单的事情, 一个自由自主的中国香港特区有什麽不好, 自由贸易, 吸引多些外资, 香港水涨,中国船高, 为何任由江派作乱.

感謝分享 好人一生平安

唔理係咪假膠，連登見到殘體就要屌

唔好見簡體就負皮, 比三毛睇

真的吗？原来是这样呢

林郑月娥一众高官是江派黑手, 乱港, 弄死香港, 为何习主席不处理.